有冇ching知foodpanda FDJUNE個code點先用到

買咩都話個code不可用 其實係咪冇心減比人

挑戰十連

1

2

3 連登仔咁早瞓？

4

5

6

7

8

9

唔夠$80

屌 斷我10連

但我叫咗100蚊嘢食。。。關唔關本身間嘢有做折扣事 因為我做完折扣都100蚊

好肚餓呀！

會唔會係因為個優惠完咗

由即日至6月15日，新用戶於首張滿$80（不連運費）之訂單，輸入優惠碼即免送餐費。

幾時變咗新用戶